[ios]發現回帶嗰頁都仲係有bug

有廣告嘅話
向下拉refresh一次就多一個廣告

換an機啦

你講咩呀

下個再下個版本改返，新版 Apple 審核緊

講人話

望遠